你地班廢人，一邊係到講男權一邊係到女神前女神後

成日係到講男權，但一日到黑係到叫春話溝唔到自己女神
女乜撚野神？你叫人做神就咪撚再講男權啦
見親 j 圖post就剩係識正評成隻狗咁撚樣
我係女人都睇你地班垃圾唔撚起啦

CCTVB邊條女著少布啲就推到完場不特止，直頭主播著件衫凸少少，班食屎狗都要開post討論

唉，一聽到女神呢個term，我都好反感

女神？睇過？瑪利亞定維納斯呀

而家阿豬阿狗都係女神

冇撚錯, 班港女咁高傲
真係多得班狗公

呢樣真

男體陽污，女體陰衊
都唔應該j
☝🏽

呢d叫思想自主呀